Sales全部都係咁嘅？

最近番新工，同sales department同一個office
可能我個部門比較摺，而做野嘅時候都需要幾集中，所以大家唔係太多野講同埋希望環保靜一啲
但係隔離嘅sales department日日都好似開party咁，無論係其他departmemt內線打比佢地定同緊客傾生意，佢地都係勁high同勁大聲咁講電話
另外啲女仲日日濃妝濃香水講電話chok晒聲，你話廿幾三十個啲都算啦，四十幾歲個啲竟然仲倡狂過佢地，仲要係背後講壞人話，你估自己仲十八廿二咩，十八加廿二都唔止啦大佬

以前唔係同sales一個office真係唔清楚，其實係咪全部sales都係咁？

但係最嘈個啲好似都係男人

Sales 唔同客吹水 你摺得la

Btw 毒拎做sales 真係好撚辛苦

傾還傾唔洗扯開個喉嚨姐
加上佢地同同事傾計多，都係要大叫

唔計講壞話呢part其實個風氣幾有趣呀

但係我做proofread嘅時候好騷擾